唔好比人帶風向，跟本應該和勇不分

最近街頭示威弱勢，唔係因為冇勇武，係因為警察、黨鐵轉策略打擊源頭，以致聚唔夠人
唔好一下跳去唔夠勇武呢個結論，根本交通困難又封源頭，勇武想出人都難

和理非同勇武互相cover先係正路，唔應該再分勇唔勇武

一日未解決到聚人問題，大遊行係唔會多人

和理非大遊行

勇武五區開花

溝埋一齊做得唔得

why not
其實試過一次

愈多和理非佢先拉你愈多人，因為你地全部都唔識反抗

勇武本來就是豁左出去既和理非，如何分